有冇人唔識對住鏡頭笑？

成日對住鏡頭就會笑到僵曬好尷尬咁，
好羨慕啲可以笑得好自然既人
到底可以點練呢？

我都唔識

當個鏡頭係你男女朋友

我試過呀但笑到好似傻仔咁

唔識

娘娘點笑都咁靚